鹽柱死咗

所多瑪羅得老婆變咗鹽柱死撚左

On99向後望